睇完中信大廈d片

死黑警我而家正式屌你老母

果日我仲未返香港 淨係聽d frd講係中信比班警犬Sm
依家睇返d片 真係燥撚咗 原來中信個位係民陣申請咗不反對通知書 去得果到嘅人都係預咗唔衝 和理非 班警犬都仲要射12粒催淚彈去SM人

而家先正式屌？